買機票

係機場既手足快d買機票 pm我俾錢又點話